英冠升班附加賽 打比郡 對 富咸

有冇人睇

有，但我撐阿士東維拉

樓主有冇link

acestream://0c208460e398d633e8239918daa3e62507c98c63

reddit soccerstream有

0 2補個和都冇撚得輸 咁都CUP撚都切柒啦 驚到鳩縮咁 第一日賭波?

錯PO

斬得靚 頂得勁

1:0

打比羊今場打得幾有紀律，唔同你急，穩守突擊

唔使番工？

今日唔洗
聽日後日都要

聽朝番9 睇半場算

近期無賭馬

老老豆豆 打比羊前面把握啲機會好少少應該一早可以製造多幾次射門

有丫 上個禮拜三貼親都有咁濟 尾場中埋隻上海大師
得閒上番馬po吹水先

都奇怪唔見咗你

星期三包咗頭

下星期三努力

小注返算

場波幾好睇

打比幾勁喎

好有紀律

富咸D進攻好個人

尤其條中場

其實都係
好鍾意上腳

打比個戰術真係幾好 打兩邊 簡單波

一防守時全部落返曬嚟

富咸今日踢得差

入黎睇fulham 左路兩個, matt target 比人頂爆

都唔止今日

係勁既拎左第二啦

球中眉靚到

富咸下半場出嚟踢得簡單直接啲

最後個場真係柒
人地卡迪夫城失分自己都把握唔到

隊波係咪無練過波 無人走位

冇人想升班

俾隊打比羊升到上黎既話 應該半季就可以篤定降班

見到侯度史東 係咪我old new左

富咸永遠都係小範圍做one two
佢地比得就一定撞落去
唔可以扣一扣變轉邊咩

1:0 ft
富咸返主場黎過啦 今場係差D運姐

1-0 其實仲好有得踢
富咸主場幾勁

依個真係好on9 仲要好多時都傳失 好多球隊友都無預走位 個前鋒仲要比人釘死得好緊要 兩翼又完全幫唔到手 踢得好既成隊得cairney

人地已經拍得快 仲成隊妹妹吓

都唔明做咩唔出ak47出黎幫手撞吓

見到Mitro自己一個響禁區頂揹位咁辛苦 你地出面妹完仲好意思傳個尻波入黎 點hold呀

覺得富咸領隊唔敢好似之前咁換人出黎狂攻番
點講都係兩個回合既波

MITROVIC 踢得都算係咁了

突然諗起, 有樣野睇到把撚火

Tim Ream 完全係CARRY 隔離個低能仔ODOI
唔覺得傷好左既KALAS 會有咩廢過ODOI

哇依件後防真係有=無 有幾下打比羊反擊 都無影

除左頂左個靚解圍之外, 其他時間=垃圾
又鐘意上腳

富咸要打附加賽都係多得佢條柒頭打QPR個場, 後場玩波玩到送左兩分俾人

打得唔算特別衰 但無人幫 形同Chris Martin一樣

打比d反撃其實都麻麻地
跑得到出黎 一到關鍵個下就唔知傳左去邊

同意

今場打比啲球員走位幫波意識層面係富咸之上
但係腳下功夫 關鍵傳送好差
成場好多應該要製造到射門既攻勢都斷了

打比今場擺明知鬥攻無著數
真係睇得出領隊佈防方面有落苦功
話就話大巴 但球員真係跟足每一個人
打比今場戰術成功

技術性擊倒

睇富咸返主場點搞
主要拖波時間太多

富咸係咪唔想升班啊其實

升唔到 cairney同sessegnon都實走 睇得出班主有心搞 但隊波仲有大把野要汁

上場贏唔到仲要輸埋已經抵打啦

上季富咸係playoff又係主攻出局

明明分數領先緊，真係

上季哈多士醒目,去到尾果3-4輪知道追唔到頭兩位就HEA踢連輸幾場
之後PLAYOFF就個個叉曬電

但就算係咁 其實富咸都係做到幾球黃金機會 只係欠少少運
打比主場可以格硬守到 但作客又頂唔頂得住呢？

個下中楣之後個段好勁，入唔到真係唔好彩

不過點講都好都係因為富咸唔夠直接，下半場出番黎下下換邊扯入去有效好多

富咸屌你老母啦垃圾到

又推一下

富咸支持

富咸

重注左富咸唔該嬴波

AK47

就講就3打1 差D

3打1都咁樣

打比羊依場好似想對攻咁款

Mitro 二傳開始上力

ANY LINK?

差d

靚轉身 可惜柱邊

深宵撐 Mitro

呢場踢得好過上場好多啦富咸

要入決賽呀

derby 龍門上身

屌你老母咁都救到

carson

Targett好似仲傷緊咁 無咩力

另一邊Fredricks+AK開始上力

個龍成個ddg咁

踢到咁入唔到波真係冇野好講
真係唔好彩, 盡曬力去入球

要怪就怪上場踢到碌撚咁

富咸要再踢得直接d 對手縮到好後+時間唔多

要做多d好似臨完半場前大米果球攻勢咁

希望Carson下半場失準

呢個carson係咪之前入過英格蘭國家隊果個?

似和

Yes 勁過一排

利記個個？

好波

新bale

derby
6號仔空哂後面

係今場咋 平時打比踢得勁悶

你今場好彩, 如果你睇上場應該悶到訓番

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC龍唯一一球好波

富咸開1億磅 唔知邊隊會買呢 富咸想大搞 分分鍾唔賣

升到班既應該留係富咸

真係寶黎

平時聯賽多d空位爆 playoff唔係咁易發揮

但入到波

印象中升班附加賽冇作客入球呢樣野

英冠哩幾年高質左好多啦
主要係因為英超獎金高左好多
英超排榜尾都有成一億磅

所以好多英冠隊洗好多錢去搏升班
夠膽講而家爭升班個幾隊英冠同十年前英超十五十六位差吾多實力

上季未爆前 25M 今季爆一爆50

如果做升班功臣 儲肥一年賣 再重新練過隻Steven CC龍

其實我又唔係咁覺得 有幾隊明明有實力都唔肯去盡 年年都係浮游係附加賽果幾名
eg 打比羊 星期3 列斯聯 普雷斯頓

無 一陣禾富入多球就打決賽了

2:1都加時?

講起就好想笑, 卡迪夫城一開始lead第3位好多, 踢踢下變左差d趺落第3

yes

依個問題存在左2年 控球權經常 64 73比
但叫佢做入禁區起到腳既機會係極少 死球都係 上場角球都廢事斬 直接開短

Ream傳失終於令Targett熱血回防

米圖域好似一個識入波既朗當

紅唔紅得

呢d唔會紅, foul得好

富咸個金主好似幾有料 希望上到英超肯大搞

Betts 持續好表現

搞掂

垃圾odoiiiiiiiiiiiiiiiiiii

哇odoi做功臣

三核一個都不能少

除非有人傷 否則唔想見到Piazon住 Norwood又九成唔夠撞

有無away goal?

炸左咁多場, 係時候補獲

2-0

痴線邊估得到係佢

唔洗Sor 齊齊念力求禾富順順利利

速度型阿武列比達

其實我覺得留cairney就夠 麥當奴同另外果個上到去 應該好窄洗...

仲記得仲有漢基蘭既日子

你肯定係吾肯去盡？
定係d球員季季去到季尾都踢到殘哂

英冠每季踢46場wor
仲要冇winter break
英超38都踢死人啦
未計play off , FA cup, 聯賽杯

基本上好多時候要一週雙賽
同埋英冠好多時候正選後備實力爭好遠
所以要用死個十一個正選踢46場

依家領先 Mcdonald防守更加緊要 依家要走就領黃既Johansen

換 Christie 入黎 再全世界縮後打 631

記唔記得馬加夫派禾去打右閘

ream

我屌你ak呢下咁都插水
扭到既kill game架啦

比起上場Ayite上左腦獨扭 真係值錢十倍

kalas

打比羊

頂多十分鐘多D過關架喇

抆到條褲短一短就知要落底了

2-1

就仆街了

頂你個username
諗左勁耐

今場2個翼同2個閘都好撚頂級

MCDONALD

富咸頂實 祝你下季上英超做第二隊李城

你地撐邊隊升班

我撐富咸

targett 有D 傷, 頂硬上

未搵到禾丹接班人 諗唔到改咩名好

整體防線最差係Odoi 但偏偏佢交到一球出黎

Fredricks今場

Karmara

AK47 Aboubakar Kamara

今場黎講,米圖域除左D 射門, 真係做好曬前鋒需要做既野

但如果升到班紐狗都一定唔會賣/再借俾富咸了

Aston Villa Middlesbrough 都有一定實力
希望富咸升到

身位好好

換Norwood

幫TC頂幾分鐘就得了

停球好過Giroud

上年我仲保緊Chris Martin 心諗做咩迫害佢 一個人點頂晒成條後防

今年Mitro黎我先知咩叫中鋒

懷念ALUKO

上場幫手和左卡迪夫了 可惜呢邊自己唔爭氣

諗起Aluko個錢用左去買Rui

聽晚都有

D FANS 落曬球場

FONTE

隊長

Jerome頭先大大力推開個諗住安慰佢既富咸球迷